白票撚/恐懼撚/走佬撚->運動正式收皮

感謝主，巧高興

真係有人會投白票嘅咩？
fb 完全冇人講
我以為係得連登啲打手搞嘅咋喎